23歲人，一個朋友都無，你問我答

如題

點會一個都冇

「立法規管食肆食物營養成分能降低香港市民患上慢性疾病的風險。」你在多大程度上同意這看法？解釋你的答案。

真係

中學同學呢🤔

唔緊要，我24零朋友 得網友 雖然約左見面

日常生活之中，有各種各樣的禁區。試就個人的想像或思考，以「禁區」為題，寫作文章一篇。

很少程度。 因為成日要ot, 好快精神病，又無得做運動，食野都管住曬，加速死亡，okay?

禁區數目愈黎愈少，以自由為名，道德底線漸漸退後。

Yes， 我明白

無啦

聖誕節點樣過？

我都係 做我朋友?

我都無朋友
人生好苦悶

公屋廚房

番工，因為飲食加價

Okay

認同

你現在有朋友了

我也是你朋友

過2日23歲 有咩要注意？

同你一樣

未試過戴手套打丁

約定朋友